有冇巴絲都係一邊膊頭突起？

知唔知咩問題..如果睇醫生睇中醫定西醫好？另一邊膊頭就冇事 成個人都好怪 一邊突一邊唔突咁

樓主基因突變, 好快變X-MEN

西醫

係就好

點突法? 係咪高低膊

唔係高低膊..用手摸有邊係唔平 有舊骨另一邊就冇事